歐美爆得咁勁

除左唔戴口罩，佢地唔係成日沖亮有冇關係？

我覺得原因係佢地個打招呼文化
見到人要攬頭攬頸

講得啱，成日沖涼會洗走由老泥組成既保護罩

沖亮好重要，如同洗手一樣

過份自信

d鬼佬地方冇香港地方空氣污染嚴重 又乾爽 所以果邊鬼佬唔興沖涼 直接噴香水又一日

剩係握手都死

所以有病毒個時實死得。

唔係唔戴
係無晒貨

連登一日開幾廿個post批評人地唔戴罩
煩唔撚煩

叫人勤洗手啦

重點係口罩同冇追蹤囉，個 social distancing 跟本唔掂

低估中共